GME 升左10%無人講？

45only，有升過？起碼要升返上200

上到32000先開po啦

升返100蚊先開po

今晚ss

日日都有GME post，你訓能醒未

Strong Hold $32857 Diamond Hand 💎🙌🏻

ss左了，10%